岩岩同女同事食飯，佢話自己好大食代表咩

要多d約佢食野先得

性暗示

大食代？

食袋
快d走 佢都危險

叫你埋單咋毒撚

要你請佢食飯收兵

女仔鍾意個男仔一撚定係扮細食

佢好'大食代'姐